周梓樂手足已成cctoy condom

今日周梓樂手足逝世一周年

熱門全部post冇人提

香港人真善忘

分化

Free ride 侵侵明顯緊要d

是但啦 你記得又點 64夠好多人記得
日撚日圍爐有撚用咩

人都死咗咁耐，唔係唔記得
老佛爺唔係下下擺係個口度
係擺係個心入面尊敬

侵侵>周同學